［多圖］抗爭大波絲打究然係巴士上⋯⋯

竟然係巴士上訓著咗，夢見以下幾個畫面⋯⋯

+

=

日日搭巴士返工放工都望住，好難唔訓著，大家應該知點樣可以令畫面更刺激、豐富？
大家搭巴士見到d好風景就post上黎，一齊happy

光復香港 時代革命

727 元朗見

無聊

你想做咩

？

做乜鳩

好尷尬

大奶奶 大奶奶去咗邊

見到大波入咗泥

idea幾好，不過膠水會唔會痴唔實？

......

波皮都見唔到 食撚屎

無大奶奶 負皮

有咩唔好？